乜愛斯賓奴唔係皇馬隻狗咩？

結論：皇馬狗都不如

我屌你老母臭西

狗都識咬主人

其實係狗咬狗骨

愛乜斯賓奴
西班牙人就西班牙人啦

西班牙人會唔夠皇馬抽？

嬲嬲豬 唔講囉

主勝幾多倍 屌